[求救] Anti Social Social Club 落單後幾耐送到？

有無巴絲打知要搞幾耐先送到香港？三月訂完到依家都無uodate過... 求教

起碼兩個月

我見d fd訂左都到左啦喎

下世

上季 十月開賣，話就話十幾日就會送，
點知等撚左成三個月，一月先送黎。
仲要係我send email催佢先搞我張單。
從此永遠唔撚買anti shipping shipping club，
料又差，又薄，買返黎著都未著已經見到起毛粒，
仲要俾撚左shipping錢話會係DHL定Fedex送黎，
點撚知係USPS。
屌佢老母垃圾牌子。

建議樓主send email催鳩佢同埋以後咪撚買。

Order no.9xxxx
屌你等到幾時

Chargeback啦

不嬲係人都知垃圾service垃圾料

我有email 催過，吹到佢依家連email都唔撚覆我

Anti social嘛，係我行我素啲咖喇。